點解LOL咁撚垃圾都有人玩

坦白講信長好玩過你十倍
只係冇account同太多mh
但齋論遊戲信長贏十條街
仲未計其他同類型遊戲dota同smite
畫質、題材同玩法後者兩隻仲多元同有心機
真係唔明LOL有咩好玩

講到口都臭

lol好玩d
信長好悶 黎黎去去都係用個幾隻英

膠都廢是比

LOL啲公仔好撚核突點解而家啲人可以日日玩仲買啲柒skin

你冇玩唔好扮識啦

on 9 9 , 係好玩係受歡迎既 就唔駛借 dota dota 2 條屍上位啦
自己做到一隻獨立遊戲出嚟啦

根本就係一班 on 9 懶特別懶係唔玩主流既垃圾

岩 信長同lol比賽咪又係用死果幾隻英

俾人秒到唔想玩

悶到仆街

我自己就推薦smite嘅，完全係可以完勝其他同類遊戲。佢係用神話題材，希臘中國北歐埃及印度日本等等，公仔靚畫質高仲要係後身第三身視點，個玩法技巧更高，同埋裏面遊戲玩法又可以1on1 3on3 4on4 5on5，屌好過垃圾lol

呢個真

啲小學雞比負皮我

其實好多遊戲都係咁

信長 難聽啲講, 咪又係 騰訊既 王者榮耀 既窮撚版

信長借 dota dota 2 條屍, 人設就用信長之野望
王者榮耀就借 LOL 條屍, 人設就用蝗啲神話人物

所以依類垃圾 game 又係分上中下三路
真係是鳩但玩一隻就算, 過下癮之後就一隻都唔駛再玩
全撚部一鳩樣

反而之前隻暴雪英霸 有唔少創新玩法 但又紅唔起,
睇得出玩依類 game 既玩家都係食古不化, 自己沉醉自己既領域打飛機架啦

咁巴打應該玩咩遊戲最好呢

所以lol未上到位囉 on9 你自己都講左

smite公仔靚
畫質高
盲？

信長開波岀百地，宇佐秒條友一次，十個有至少五個會走場

剩係mh走場已經死罪啦 唔撚好講內容好玩識飛先

同班玩信長既人講dota 跟本哂鳩氣

好似人咁 咁垃圾都要生存

lol版本都叫更新得密
好過信長十年都係用死個堆at組合
lol d英要同戰略打法都要跟版本打 如果唔係死得好快
不過版本道具成日轉加埋台服堆垃圾玩家我都棄撚左lol
利申2年信長玩家
S1 1500elo na lol玩家

市場反映一切

百地直江宇佐果心槍神
再唔係上杉阿市

暴雪英霸
可惜香港無咩人玩

垃圾岩垃圾

起碼lol一直keep住有心經營
系統愈黎user friendly

暴雪越玩越悶

仲有人玩一定有佢原因
唔洗開post扮清流嘅

感覺上呢隻game啲人設係幾有趣
同埋有ow啲角色
但係真係好難上手
升level唔只係就咁升技
又要睇係咪減cd定加range定有咩special effect
R仲要二揀一
新手表示真係冇心機去學

易你又話悶 平衡唔好
多功能 平衡做得好 你地又話難 無心機學
咁你地想點

其實LOL打rank上鑽咪好玩囉
靠技術，仲要計埋數，預測
仲要成日更新，有新英，會改版

利申 玩美服

中肯講句
信長最差，啲平衡
Dota 最好
Lol 中間
Smite 未玩過

不過dota太難上手

我覺得英霸算係易學難精
經驗共享，唔使買裝
有少少同類型game既底子玩起上嚟都唔會太難(雖然一開始可能鳩吓鳩吓唔知自己做緊乜)

要熟角色呢家野係競技類都要架啦
反而係玩到咁上下程度要學識幾時打傭兵，幾時推線，幾時搶點呢d難d, 張張地圖都唔同

英霸最爽係打十幾分鐘已經打左好多場團戰，玩廿分鐘好似等於lol 四十分鐘，唔似lol十幾分鐘先啱啱出關，打得保守既話有時去到30分鐘先開第一次團
仲有大多數坦同sup都有傷，唔似係lol咁無人權
如果本身有玩暴雪d game既對d角色更加有親切感

認真，信長係班人自發寫，拎隻game同大公司比佢地已經好犀利
起碼其他冇魔水

信長只係War3入面嘅小遊戲 狗也不屌

2017喇 就快2018添喇大佬 仲討論緊呢個話題？

暴雪英霸好似幾正
有無分亞洲服美服? 邊個排隊易d

無記錯好似分亞服美服同歐服
亞洲ser通常都係排到韓仔
有時會排到台仔，香港就比較少

各有各好玩啦 始終信長太多MH走場
以前打信長 開親場同班朋友打街場 直頭係怕對面走場 開局就住玩唔殺對面

輸在信長冇ranking

係，一陣屌你mh狗88

有都好撚正

冇其他野好玩啊c兄

不過講真信長真係好玩好多
暗位 下忍 魔水 好多都係lol冇嘅
最重要唔會限死曬你一定要玩攻裝or法裝
唔會定死曬你隻角可以做咩

LOL
1) 無MH／少外掛
2) 有得20投
3) 有得Report 會禁言X場／跟隊入場要罰等多廿分鐘
4) 地圖較細 快完快啲玩下場
5) 殺人／爆塔隊友都會有錢
6) 有RK 仲有得BAN英 更多策略
7) 定時更新 唔會好似信長咁玩黎玩去都係11.2B

最衰信長
D人成日走場

咁都幾大問題
隻GAME咁team-based,
但係亞服又溝通唔到, 美服最少都150ping以上

呢個垃圾陣黎好唔好

有d韓仔用英文都溝通到既
但有d會以為全隊都韓國人，係咁打韓文
始終而家lol壟斷左個市場，由其香港

你自己咪唔好玩囉
少左你一樣咁多人玩

諗返起以前打信長 張11.2b圖下軍強勢
vlan有人想改下d英既技/裝 d人就屌哂鬼
不過當時打信真係幾開心
打信長同隊友一齊炮對面 打lol就炮隊友

玩咗過8年信長，成日見到信長撚出黎揾存在感真係好on9

LoL 悶撚到 成班on9仔玩咁多年都係同一個map

真係幾好玩
一開波未夠5分鐘45 又re game
明明我地4 對面5 但係對面走場

有咩moba唔係同一張地圖 有既 暴雪英霸囉 但就因為咁而紅唔起

Lol比賽每季都會調整
信長場場都出信長（雖然佢係主角 ）
再唔係就森蘭丸、槍神、本多、百地呢啲

Lol有時連烏爾加都出到比賽
但信長比賽幾時有人出過立花女？

Lol以前真係好玩，但真心講句依家真係垃圾game

依家d英愈出愈戇鳩，愈改愈柒
一係就秒人一係就坦到打唔郁
所以依家都冇咩心機玩落去

smite真係幾撚正 唯一一隻3d
真心唔明點解紅唔起

魔水就係信長平衡佢太多硬控嘅機制
但又平衡唔哂 仲有無視魔免機制
同時閃戒cd太快

唔獨立寫隻game出黎根本解決唔到呢啲問題

你街場咁夾At打好自然會走場

金川玩魔裝囉
有啲一定係玩魔/ 攻裝先勁
呢樣嘢lol都一樣

以前都唔鍾意玩lol心諗得無暈技點殺人？
但玩開先知信長1打5好唔平衡 好無腦

其實暴雪好好玩，可惜人太少

識玩一定係串台仔

HOTS好玩呀

信長沒落，非mh/走場多，弊在更新。

無可否認，mh/走場多都有一定壞影響，但唔會係主因。我玩左kyo都5-6年，敢講依家情況唔會比以前嘅kyo差。

我覺得主要都係班人玩厭左張圖，有更新又唔受，或者個更新真係唔夠好。畢竟整圖班人，唔係以此黎搵食，算業餘。唔計好玩程度，lol比起信長好太多... 更新，系統等等都贏信長太多

信長贏lol十條街 你信長玩得勁轉過黎lol基本都唔會廢得去邊

利申 lol菁英

V唔到隱英 走場
全頻:有ON9 RE

LOL平衡？

更新 其實有人做 台灣有出新板 s板
你話改太多 唔中意 kyo以前有個叫信2既圖
用11.2b去改 結果咪又係無人玩

所以體現左隻遊戲太唔平衡嘅問題

V到隱英就對面走場

絕對同意，已經玩左幾年，製造團隊又比心機，成日出人物介紹神話故事
世界賽live日日都有得睇，玩落又見到自己識嘅神話人物好有親切感

識貨但係成班朋友都玩LOL目前得一個朋友玩smite
申利:玩smite玩咗兩年半

Dota2撚都算 信長都吹奏

英霸紅唔起原來單純因為有唔同地圖

調轉講一樣通啫
玩lol勁 玩信長都唔會差囉

我成班都杯lol

Smite咁好玩都紅唔起

平衡??
LOL做到咩? 2017 ADC

因為格鬥

淨係玩dota2 無玩過lol

低B先玩LOL

大陸game

因為hirez on9
個marketing 廢嘅，開左亞服又唔宣傳，搞到queue time 勁長又多新手
個ui 又核突，舊果個仲靚d
balancing 又間唔中做柒野，relic system 改左之後咁多年都柒吓柒吓
又成日亂expand， 又paladins, 又smite tactic，又有兩隻mobile game， 又秘密叫drybear (前smite/paladins 頭馬)開新ip，搞到唔夠人用
管理層又on9，搞到d人才走哂(kelly， brat，甚至計埋dmbrandon 嘅話)
話雖如此，由open beta 玩到依家，最鐘意都係smite

20年前既AOE 策略性game既始祖 個平衡仲要

btw 唔係唯一，有paragon，gigantic ，同battleborn

開咗亞服咩

係
香港玩平均50ping，好多時甚至十幾ping

等我又玩下先

所有第三人稱既game都係垃圾

屌啲skin好撚靚課金課到窮

你smite叫咩名
一齊玩吖

挑你lol又做到咩？咪又係秒鳩你

月經post